元朗圍村今日食盆菜

好似慶功宴咁，邊條就唔講了，搭西鐵會見到

最後晚餐？

牛屎佬： 怕咩

食飯即係吹雞有任務分發，明唔明